搭高鐵，得永生

琴晚有冇煲衲？

今晚都要煲

蝗全號

煲狗肉犯法

有高錕，眾永生（光纖通訊技術面世，令現今大眾高速通訊曾及化）

不了

想買一等贖罪車券，19:30分的